名校生涉向警防線掟水樽罪成求保釋 校長老師班主任到庭支持 高院拒批

已還柙12天的男生，今向高院申請保釋候判，並獲父親、校長、副校長、訓導主任、班主任、教師、修士，以及家教會幹事等十多人到庭支持，坐滿公眾席。惟法官李運騰聽取男生一方的陳詞後，毋須控方回應便拒絕保釋申請。父親及教師等人聞訊一臉失落。

我都想有咁既老師

有乜野咁嚴重？黑幫入老M 打人都係判社會服務令

掟水樽 還押
郭偉強摔跤 無成功起訴機會 介入

究竟係水樽定手榴彈? 咁都唔俾保釋

好少咁撐自己啲學生

諗起之前有個老師
幫幫下個學生走咗去做控方證人

指控掟水樽但現場搵唔到水樽嗰單

Cls 法官

屌你老母
個樽都搵唔撚到
咁都可以叫做毫無合理疑點

癡撚線

法治社會

拎把刀出黎舞就撤控, 法治

狗官

男警扯女警頭髮保釋，只係服務令。

Push

水樽都唔保